====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car à mon sens , si j ' avais davantage travaillé , j ' aurais pu en faire partie , et cela m ' offrait un confort mental inappréciable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

